在此呼籲波台手足由即日起開始罷賭

直至我哋可以係煲底除低口罩頭盔擁抱為止

在此之前 我哋要繼續對抗暴政 繼續屌狗

淨係開賭Po 果D 不嬲見一個Block一個

無錢點買物資

癲

是 6月開始已經無賭了

推

不了

班賭撚好大官威架

見到今晚班撚樣真係唔想出水

賭完仲無錢啦

屌狗好波

259

庇護中心無限罷工

唔怪得nben無再上嚟

又杯我

賭左就可以捐多啲錢買物資

前提要好似我勝率咁高